大家要盡快針對777派公職單野action

已經好撚多落選既仆街可以派得到公職
邊撚個機構收佢地就應該要去網裝修哩啲公職機構

大家shop黎送頭把撚咩

Pish

大家完全而家shop來對唔正暴政 然後日日9走難 同去埋啲狗出既shopping agenda

連登有無打算出新function show邊撚隻狗或5毛dislike

我地p牌推唔到架 甩p既比中共買起晒啲acc

轉